法國係今次牛市 唔買qq根本冇錢賺

所以頭先allin左qq

392.4大手買入鳥

390.x all in

希望快d 500蚊

屌，月底到1千啦！

我指你買動物証嘅錢

Agger